窮L買notebook for sketchup

小弟老豆部電腦壞左，想買部2手notebook，晝sketchup。
但budget 得幾舊水至千幾蚊

有冇咩2手notebook介紹?